想要求戲院重播一套戲

Interstellar

係iTunes 買左 睇左5 次 未計佢之前上映
計埋都有10 次以上
想知有咩方法可以叫戲院播返
好想iMax 睇呢套戲呀屌

Ok

一路睇一路屌ok?

男人老狗大咩肚

唔好意思 我出返去先

3p?

你要既 點會唔得呢

同好
其實唔記得年頭定上年moko重映過一次imax
因為之前未係戲院睇過但已經鍾意到爆
結果果日扑出去買左正中間睇，
嘩正撚到
一路睇一路吕

錯過左機會 你咁岩睇倒播返定點？

真係唔記得好似係fb有宣傳過一下
點知都爆場

屌！ 啲人識啲野 我真心好想睇返呀
係太空果度啲聲好正

你以為自己係邊個?

上年 megabox isquare睇咗兩場

咁戲院有時重播係點嚟 知唔知

Btw 以為自己係真。全能連登仔

佢重播我即刻仆去買

我諗都好難 仲要imax

多數係電影中心/metroplex做緊d乜柒回顧/bc乜柒之類先會揀返d舊戲嚟上
一係就cinefan上返
不過呢幾個途徑播嘅舊片都係d比較小眾嘅戲
一唔係你湊夠人包場睇返

自己做搞手求打個和

上嗰陣無喺戲院睇
上年再上嗰陣喺imax睇
真係好正
呢套total應該睇左四次

上年imax重映

上年機場imax重播